有無人細個嗰陣玩過XX江湖既網頁

登入完會有好多掣比你撳 例如可以去釣下魚呀仲有勁多設施
然後最主要係撳一個掣入去類似聊天室既畫面
右邊列晒上緊線既成員
然後打字嗰位上面有一行係d功能 又可以練咩技能呀 仲可以自創技能 扣其他人幾千萬血 可以殺人搞到人地要過一陣先登入到
又可以用d物品提升自己能力咁 例如釣到d唔知咩魚 自己食左去會加1lv咁

屌好撚記得自己成日掛機個陣比人用狼牙棒扔鳩我 又對我用咩九陰真經 吸星大法吸走我d 內力

江湖雖然好戇鳩但又幾有趣 有無人童年玩過呢d 又幾解到悶
1999

存點

我以前以為江湖總站係得一個人管理晒所有江湖web game
封我ip就咩江湖都玩唔到

靈劍江湖
淨係記得呢個名

人不在泡點中

釣魚 溶冰

隨風江湖 仲好記得 早排想玩返 搵到 不過得小貓三四隻

以前玩過2 3個

你點解要咁做

以前都唔係特別多人玩呢d
何況而家